曱甴：（撐警遊行）好多市民好忙 喺一至兩個鐘前前先知會警方

今日下午元朗有逾百人參與撐警遊行，要求政府盡快止亂制暴，保護市民。在警方記者會上，有傳媒關注有關遊行事前有否通知警方，並申請不反對通知書。警方行動部高級警司汪威遜回應時指，根據手上資料，相關團體未有提早知會警方。他提醒市民集會及遊行前要通知警方，又說「好多市民好忙」，在一至兩小時前才知會警方，他強調警方會盡量配合市民表達意見。

明白 大家識做啦

即係非法啦

屌你老母

有特權就有特權啦

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

撐警？合法
黑警？暴徒！

咪即係非法集結囉 講咁多把撚咩

同樣 我地係一兩個鐘前知會警方中聯辦遊行呀 屌你老母

不反對都未出就遊,但冇拉搞手,咩話中立一視同人笑話

咁警方係咪應該嚴正執法？忙係咪就係藉口？而忙係警方講唔係遊行人士講？係咪想做塲大龍鳳？
此舉即是有証據地証明警方選擇性執法，難以服衆，所以市民唔會相信警方會不偏不倚作公平調查及處理所有有可疑個案，這也是市民過去數月來要求成立獨立調查原因！
警方每次在記者會都説明自己很清白很有理據，那麼成立獨立調查根本對你們沒有什麼損害，更可以還你們一個公道！

冇不反但係唔拉人

不如搞撐警遊行

出到去變屌佢老母

diy 藍旗下次舉

非法集結
搞手又戴口罩
如果唔做野
難以服眾

得啦 咁果D咩不反對通知書到開始前一兩個鐘先申請啦

好多無戴口罩，拉鳩哂佢啦柒頭

以後用呢個理由出去

無恥